連仔，王丹老師有野同你地講

你地太年輕，未必知王丹係邊位。
佢係8964其中一個學運領袖，當時拒絕逃忙，坐過10年監，無人會比佢更知道中共手段。
大家不妨一看

推

王丹好猛料架